d黑社會後代嚮學校受到報復會唔會跳樓

蔡若蓮個仔都跳左，你話呢

好期待開學

我哋6個手足有人陪